廣州一製造毒品案(孟晚舟報復案)宣判 加拿大籍被告遭判死刑

廣州市中級法院今日就一宗製毒案宣判，加拿大籍被告徐偉洪製造毒品罪成，判處死刑，並沒收個人全部財產。

據羊城晚報，案件今日上午一審判決，同案另一45歲被告溫冠雄是廣東廣州人，被判處無期徒刑，剝奪政治權利終身，並沒收個人全部財產。

同案另一被告判囚終身。

加速主義一部分？

少一個毒販
多一個裁判中國嘅理由

啲貨充公左就送俾香港警察

其實可能條友本身都係支那生物，移左民啫

環球時報大肆報導中

我唔知，我唔理，我睇唔到
總之過係加拿大公民

徐偉洪

45歲被告溫冠雄是廣東廣州人，被判處無期徒刑

徐偉洪.....是中國人！？

加速主義好

中國打擊毒品嘅力度係非常之大，基本上唔理任何國籍只要係涉及販毒都係死刑

不過都想知製毒係真定砌生豬肉

首先是中国人

推番

咁撚癲

林則徐銷煙